[絲打有愛]頭先睇中醫，醫生話我唔同三個處女交合，我會爆體而亡！

早排去amazon，貪得意摘左個果實落嚟食
之後個身體一直發下發下
返香港睇中醫先知咁大獲！

如果你想協助我嘅留個tg
如果你泯滅人性就負評屌我囉

醫生仲話肥婆唔得，對心臟唔好

好辛苦..

處男得唔得

咁你去死啦

rip

以樓主你副尊容
今次都難逃一劫

抵撚你死

直播plz

pmed
利申：想睇爆體而亡

唔得，陽氣太盛。。

我屌你老母？

扑街啦你！

巴打有難 一定要幫！

利申：處男 bottom

我以為我地係手足..

No！我要陰元

揀三個

有錢既你搵10個處女都得

入ISIS

我老母你都無資格屌，爆體死喇你

下一世小心啲

我係唔會做咁嘅嘢

我有人性

呢個病
對陳冠希果類黎講同傷風感冒無咩分別，轉頭就好返

但對樓主黎講，同愛滋病無分別，等死罷啦

我可以

咪咁對我。。

睇你個名應該係仔嚟？

夫子番黎啦?
好掛住你啲IQ題啊
幾時再開IQ題POST啊？

睇嚟個醫生好有問題，巴打唔好包庇罪犯

有開開喎

Follow

我死左唔會放過佢

行開一邊先爆 唔好彈到我

泰國有好多中性，陰陽調和喎，唔試試？

我過陽，要搵好陰嘅

鬼門關就黎開
你真係好彩啦
而家先中毒
希望幫到你啦

睇黎要揾林鄭，葉劉，蔣麗芸，黎個三娘教子先救得返

死撚左佢算

陽極轉陰，冇介紹錯姐

幫你揾左三個啦

記得直播爆體 想睇

你爆袋死ok?

幾時爆

有當今政壇三朵金花幫你起機，你都死而無憾啦

香港最近有間人體冷藏服務公司開鋪， 可以月供或者一次過付款， 樓主認真考慮一下

樓主我book左房了

三個catgirl，包你藥到病除

若果手緊嘅話， 可以要求部分冷藏服務， 切咗出嚟雪住先， 話唔定未來醫學科技進步到可以治療你嘅問題

一路好走

好想見識吓爆體而亡

Where

系米變態

咁你等死都得啦

樓豬rip

我幫你

下世小心d

Send nude

林太好似生咗仔

點解你會覺得佢老母係處

我諗你要去幼稚園先搵到

犯法
口口一
是一亏快𠹭
衚

樓主是咪就黎病發

好冷酷啊連登。。

死咗記住自拍

is

仲有兩日

我可以屌到你射

唔得架

由親人入手先啦
你家姐細妹表堂姐妹對奶分別幾大
一行行列出黎先

全部都唔係處

你條命撚值三個處女咩
一個都唔值啦,快撚D死撚左佢啦

On9!人命嚟㗎，積下口德啦

樓主RIP

RIP

新移民

冇問題 不過處女黎講多數都係樣衰既 你係咪要食用？

快啲死